1q題: 點樣係大學識朋友?(100分)

前設: 武肺, 只可在家用zoom, phone ,
父母: 不斷催你拍拖, degree grad, 但不能借父母關係識人.
如何有效率地識人

上莊

Ocamp?
［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

主動開團溫習、功課
不斷教唔識既人野，自然有人痴埋黎
開完溫書團，再開行山團
然後觀察下大家喜好係咩
開online game團，打下機，得閒打下懷舊game

等lecturer用zoom random分組

真

上基佬交友網

要拍拖首先要靚仔
靚仔嘅話唔洗煩點識人
唔靚仔嘅話識100個都只會係朋友

上lang分breakout room? 好尷尬wo

見唔到樣怕咩...

識朋友係咁架啦⋯⋯